[轉貼] [舊曲新詞] 香港會改變

《香港會改變》廣東話版

《明天會更好》原創曲詞：羅大佑
二次創作歌詞：伍桂麟 + 眾香港人

願我與你每次再相見，就似當初相識那天
百萬同行曾與你，驅之不散，煙火四處有呼喊
青春好像諷刺，執筆生前留字
在危城留守於街角，務必不少一個